export const Questions = [
  {
    prompt: "Ibukota Indonesia adalah?",
    optionA: "Nanggroe Aceh Darusallam",
    optionB: "D.I Yogyakarta",
    optionC: "DKI Jakarta",
    optionD: "Jayapura",
    answer: "optionC",
  },
  {
    prompt: "Candi Borobudur terletak di kota?",
    optionA: "Magelang",
    optionB: "Yogyakarta",
    optionC: "Klaten",
    optionD: "Solo",
    answer: "optionA",
  },
  {
    prompt: "Candi Prambanan terletak di kota?",
    optionA: "Yogyakarta",
    optionB: "Magelang",
    optionC: "Klaten",
    optionD: "Solo",
    answer: "optionC",
  },
  {
    prompt: "Tanggal berapakah Indonesia merdeka?",
    optionA: "19 Agustus 1945",
    optionB: "16 Agustus 1945",
    optionC: "18 Agustus 1945",
    optionD: "17 Agustus 1945",
    answer: "optionD",
  },
  {
    prompt: "Gunung Padang terletak di ?",
    optionA: "Padang, Sumatra Barat",
    optionB: "Cianjur, Jawa Barat",
    optionC: "Wonosobo, Jawa Tengah",
    optionD: "Medan, Sumatra Utara",
    answer: "optionB",
  },
  {
    prompt: "Siapakah nama Presiden pertama Indonesia ?",
    optionA: "Soerkano",
    optionB: "Soeharto",
    optionC: "Soedirman",
    optionD: "Soelaiman",
    answer: "optionA",
  },
  {
    prompt: "Kerajaan pertama di Indonesia adalah?",
    optionA: "Kutai Kartanegara",
    optionB: "Majapahit",
    optionC: "Padjajaran",
    optionD: "Samudra Pasai",
    answer: "optionD",
  },
  {
    prompt: "Berapakah jumlah provinsi di Indonesia?",
    optionA: "32 provinsi",
    optionB: "33 provinsi",
    optionC: "34 provinsi",
    optionD: "35 provinsi",
    answer: "optionC",
  },
  {
    prompt: "Provinsi terakhir di Indonesia?",
    optionA: "Kalimantan Utara",
    optionB: "Sulawesi Timur",
    optionC: "Papua Barat",
    optionD: "Papua Timur",
    answer: "optionA",
  },
  {
    prompt: "Pulau Komodo terlatak di Provinsi?",
    optionA: "Maluku Utara",
    optionB: "Nusa Tenggara Timur",
    optionC: "Nusa Tenggara Barat",
    optionD: "Maluku",
    answer: "optionB",
  },
];
